急！元朗YOHO有鬼 叫人落大馬路送頭！！

快啲翻黎 屋企要人 留翻條命24號呀！！！

幫手叫佢地散！！

推！

推

下？推

返屋企啦
去大馬路搵石房咩

推 唔好送

屌 㩒左不推

Push

又大馬露係jm9

be water,

唱完歌好散, 星期日一起對付保蝗黨

yes

無端端又出咩大馬路

又做乜9叫人去大馬路

推！手足唔好送頭呀！仲有星期日投票呢！唔好一時之氣去撚狗玩陣地！返黎呀！

已經落哂去

唔係鬼
係出大馬路散水姐

咩環境

閃啊

fb 有 好流既文宣 班人信哂

幫手推！ 快啲翻屋企

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

成個元朗都係狗車

唔好中計

求下你地翻屋企！

尋晚藍絲好似文宣叫人去大馬路

琴日藍屍出左文宣吹雞叫藍屍除蟲

咪撚去

好撚多綠狗係大棠路

咪撚中計 又玩黑白配

引你班人落到地面 狗會退 就到白衫做野

好多狗車

24 Nov 投票呀

不了, 係屋企做功課,準備睇<返校>

岩岩經過大馬路，咩都無
狗走晒
見到班手足

然後落單入icu?

好多狗車黎緊

走呀 散水 唔好送頭 求求大家 回家

痴燃線，成日嚇人
元朗人出街都要驚?

大家麻煩屋企 肯走出黎已經好足夠

係大馬路既手足 麻煩叫其他人走
屋企張床要人！！

又一個圍網之勢

好多人默哀完就走

留番條命投票

克警都俾晒signal 你，圍晒重兵全元朗

再去玩真係送頭，少張選票...

大馬路十字路口大量防暴落地，最少泊咗8架狗車

係度巡遊啫
阿蛇捉人就唔會出狗車啦
捉人係坐白色van

見到沿大馬路繞左1，2個圈

全力推

尋日已經有張假文宣叫人去大馬路

人少就算啦

唔好落去啊屌！都話要重整策略不再重複一模一樣形式

全港警力喺晒元朗仲落去？

今日認真真係唔好出去

push

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

啲狗早過你地圍咗大馬路
咁都落去係咪太勇
返屋企啦
過咗星期日先算

十字路口每邊已企滿黑警

推呀

連登好撚多冷氣師

收嗲啦

快啲來大馬路幫手啦

上次10.21已經試過一次，係藍絲既陷阱

元朗既手足，有冇收到呢張文宣圖？

好撚多狗

上次已經有班元朗鬼叫人係元朗靜坐分組討論一模一樣

送曬頭...

其實真係唔多手足，街坊記者仲多，所以真係冇乜好搞

前線自己判斷啦

成班雜種狗又瘋狗症發作

前線勇武比d獨立思考
唔好重覆理大既錯誤，淨係聽人講自已唔判斷實際形勢自投羅網

推，不要送頭，又唔夠人

次次入元朗都有鬼滲入亂點人

仲多過平時啲水貨大媽

唔係講左智取咩
一係撚完即刻走
一係就唔好撚去
唔好再留守
元朗大馬路冇嘢好守

推 番屋企 咪信鬼

嘉城三車狗 快走

啲狗好快比美國制裁
唔使今日旭手

成撚日話be water

算啦，冇乜人，我都走

返屋企啊！！！

屋企張床要人

1124

現場既人快叫人散水

宵禁咁

屋企張床要人！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

嘩 雖然拘留期間都可以投票但只啲狗一定會玩嘢

屋企要人

散呀 !!!

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

記唔記得6、7月果陣既be water戰術

無理由咁蠢比晒時間敵人所有街口整晒佈防完成圍捕戰術，咁重兵你先過黎正面挑戰
唔好再用自已既弱點做戰術搞陣地對峙，聲東擊西轉隱藏地下快閃hit&run啦

剛剛睇直播

黑警咁撚有禮貌

Be Water！
快d散

個個月21號咁多警力，行番去元朗警署又唔洗39分鐘

俾人屌兩句就藍旗
人都見唔到個

返屋企呀！

丘品話影到有人被捕 已上索帶

今日班 防暴

成日講爛gag
同啲市民小學雞鬥嘴
咁搞笑

係唔係一哥新策略

揸咪隻死曱甴
揸住枝鳩咪當令箭

唔該唔好再同啲警曱嘈啦 一陣發癲又亂咬人
同佢地講唔到道理架 傷既係自己

比人包左一大堆

投完票再血債血償，返屋企訓啦

咁易聽人講真係幫佢唔到，都第5個月啦

Be water呀

返屋企啦，1124再戰呀

有冇人俾狗咬

明知敵人派重兵 , 好像拯救POLY果次 , 送曬頭 , 不要中計啦

6-7個

On9 到底咩事 屌狗被拉？

叫左走, 仲戀戰

愈拉愈多
初初幾個散左又入返大馬路
依家拉左好多個

理大呢個咁大嘅教訓都學唔到野

真係無得救

元朗要人！

蘋果日報話已經有20人送咗頭

去大馬路做咩？

散呀

送撚完頭未 咁耐都未有狗死 自己人就越拉越多

真 PK

我唔係想割 但我真係好想屌鳩帶頭叫人去大馬路 同埋 和應果班人
你地自己連裝備都冇 叫咩人去大馬路開花呀?
而家又有手足俾狗咬 你地負責呀?

由1900左右我就喺YOHO
中間有人叫口號聚人
有人帶頭唱歌
之後有人更正番要靜坐
雖然成件事好亂
但都好多謝各位願意走出黎
加上勁多外國傳媒喺度
我地今次出黎目的唔係要聲討721事件 話俾人知我地毋忘721咩?

2130左右默哀完之後 突然有人話要去大馬路
班記者都呆左 過去做乜呀? 係唔係錯目標呀?
之後就成班好似坐唔定個屎忽咁走去大馬路

D狗等左兩個鐘 終於等到你班人出黎
即刻開大聲公挑釁下你地先
然後就入番人地套路

真係好撚嬲

要你老味啊

怪隻鬼，不如怪自己點解唔識獨立思考、自行判斷。打咗幾個月，一啲經驗都吸收唔到？

其實次次落大馬路屌狗都係送頭節目

對面根本唔洗諗咩戰術
同一招萬試萬靈

快d番屋企！唔好再令屋企人擔心

好多人送頭
大家唔好鬆懈 今日屋企要人架

真
理大一役 我諗正常人要成長